[PS4/PC] Monster Hunter World [344] 我冇嘢講

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

死嘢

冰之龍明明開得救難
但係唔知點解記係搵唔到救難入..
一個人唔夠打

時間啱啱好
做完個自由任返嚟就搶到

原來係冇人開..

捨得瞓未 眉老死

98同眉都係我隻狗

6iaj XcJP sGst
有無巴打可以再幫我手打偉大
屋企跳制 要重玩

點解你地可以仲未訓

2隻都係食屎狗

我歐洲人

打咁耐心血無哂

我非洲人

歐洲佛

sunny都係歐洲人，仲未瞓

聽日打啦，唔洗咁急

聽日dayoff 可以做廢青

勝負巴帶左我幾粒鐘 感激

獵蟲第四個派生？？？黎，點先開到

反正都無咩特別嘢做
咪一齊玩下

黑狼腳會唔會性感咗少少

見到個名有hkg 9成巴打 係到多謝你先

要休息了 thx

下次有機會再打

有冇清carry下鬥技大會

想請問下係聚魔之地打啲怪所得特別材料
出返去唔見放係道具箱，係放咗邊到？
有問npc拎晒先離開探索

骨同石？

早

未瞓 唔早了

想問如果玩無屬 拔刀大劍，會唔會都照用冰咒龍裝？

好想快啲打到

外觀旅團腰勁夾炎王三件套 條裙仲要短撚到露底

扯左
利申岩岩先打完霜凍風漂

發夢夢到比隻般若人面蜘蛛龍追住咬

瞓未

香港時間晏就啦

想問問太古碎片打咩出

爆主線之後入聚魔之地
個玩法應該係點？ 佢個個教學真係唔知噏乜

定係打自由任清咗佢先

聚魔入去見龍就屠

係咪打得多就會出勁d嘅怪？

各位屠龍巴打請用不推文

好難升mr呀！
打左半晚只係得5 rank

尾王打左廿幾場都爆唔到佢個頭殻 好撚灰

睇個聚魔之地lv，要針對打邊一個地區嘅龍先會有多啲嘅龍，仲要客製強化啲素材要搵啲隱藏礦同骨，因為冇導蟲，唔黐埋牆行，根本係搵唔到我把武器到依家都未客製到

冇導蟲
咁大鑊？

淨係得個提示話巨大礦大或骨塚出現，就完左，逼人玩純探索

有人入都無用，攬炒多，所以最後我都係食自己。

想問植物研究所係邊？

放過一次野落去
唔記得左個研究所係邊

仲用緊舊裝唔夠打🙈🙈🙈

冰之龍我試過solo (太刀)， 磨足50分鐘唔夠時間
後來團戰20分鐘ko

呢隻我建議up一吓防具先打
求其整套礦石都可以700防
但係其實唔係難打 多騎 多用飛翔爪衝牆 訓低就輸出

我就帝王3件 冰魚2件 打到爆主線

忍唔撚到

有冇人整天上天下太刀 招人打鬥技
利申未整過

放左5日假打機...
今日返工好似落左地獄咁

聚魔之地入去見怪就殺
無限復活不屈係神技
魔唔係指魔物係獵人

琴日初見想熟習佢D招式
單人打左37分鐘 兩貓先過到
已經7百幾防都好撚難打
180度噴冰個判定有D奇怪 一時碌到一時碌唔到
大範圍爆冰又收唔切刀避 低估左佢個距離
同埋食完一招一起身就食多招技

利申 用斬斧

琴晚跟Xbra 巴玩聚魔先知d位隱蔽得咁緊要...

Btw地區lv係咪唔可以均衡上升，個瘴氣成日跌到lv2

尾王第二形態要點打
聽講佢弱冰 打算整把冰牙長槍番去拮佢
想問下玩屬性長槍駛唔駛出屬性會心

有無上限

哇屌呀g位炎王咁勁既
唔敢想像歷戰會點
打到要係咁一擊脫離唔貪刀先過到

5色弓仲係蠻惡 飛雷 龍骨 流水 風漂
d新弓出黎把撚黎

係可以均衡上升，要打啲可以多區活動嘅龍

上個post問過 想問下迅龍輕弩客制揀咩好

想問下你地斬龍個陣會係咁禁制定係真係逐下逐下禁
玩斬斧個陣逐下逐下禁成日連唔到技

請問各位巴打，這把武器要客製賦予恢復能力

那四個是什麼，我全都問號，先謝謝巴打

食得最多係佢向前吹D冰出嚟，次次扑緊頭佢就吹。

利申:大劍L

mr70 打後打歷戰聚魔

有冇巴打 打左master麒麟?難唔難打?

諗住整佢把輕弩 諗住用散彈射爆佢頭(全身master裝)

想問下主線任，係咪一定要自己開場打先可以推進？睇完劇情走佬再入人地嘅sos ，係咪打贏左都推進唔到？

唔難..
利申大劍破左肉質，入身不彈刀,..拔刀打一下都百幾

滿防一下殘

琴晚打歷戰戰痕黑狼鳥，隻野好痴線
一招倒掛金勾中左800防淨番一血加中毒，一起身就死

有無高手分享下盾斧裝呀, 依家打怪唔太夠力
我屬斧仲係帝Y3+2大馬B
無斧就冥Y3+2大馬B
打到冰呪龍

加左新招幾好，原地向下噴火既特效好正

打隻水槍龍都打到就夠鐘
你地仲話之後難好多

最慘係啲礦同骨啲色好難睇，好似融入左個背景咁 難搵到

唔係
我同frd打都係各自睇劇情
之後走佬入一條友任
都推進到

今集特效好J得

好似係話啲怪死咗喺唔屬於佢果區，地區lv就會跌

有冇 拔刀大劍配裝分享 想抄功課

天地手 冰咒4件

sor 唔記得用不推文回覆 冇下次

新手復歸，想玩笛-有冇巴打可以分享下 執裝既方向

Chain仔快d上50我就同你地圍爐
一個我打勁慢

請問知唔知天地龍套野應該砌A定B

想問下咩進度會出雷狼龍既自由?
我48MR 聚魔打死過一隻, 但仲未見到自由任有得打

我琴晚49出埋解放任未打，我都等緊chain

唔係照可以過
btw不推文回覆

唔砌

2套砌晒唔洗煩

最快就係上lv 5打歷戰
利申 琴日仲係lv 4打黎打去都係歷毒妖

太刀 削完仲好玩左

佢都係真嬲嬲豬先高攻

平時都同以前差唔多

見切完全唔覺有削過

天地手同冰咒係A定B裝?

居合捉岩TIMIMG開會好勁

想打套master rank既太刀裝開荒 迅龍好唔好
無校服

有無太刀裝分享下？想砌一套
仲用緊上位裝。。。

炎王已經算正正常常 D新招都仲係意料之中
又冇新既combo 頂多係未換到G位裝既難打少少

隻馬囝先恐怖 D雷玩到一格格
再加翻本來一中雷又麻又暈
成件事玩緊跑online

斬龍弓唔好？

其實唔錯

你咁玩黎做乜

我見佢有洞

隻天地龍全場追頭斬都唔爆唔到個殼

岩唔岩timing 事小 型係一世

share比家睇下, 唔洗記圖咁煩

岩呀

勁係一時..型係一世

斬龍3件

滅盡刀可以出曬所有常規攻擊技能
攻7看破7挑戰者5弱特3超心3無傷3

我有朋友就係咁，
我單挑打贏先會入人場，
佢就直接入人場打，
我同佢打佢就屌我話我打得慢好癈，
但佢玩呢隻game由頭到尾都未試過單挑

邊3件

+1 好撚灰

唔洗追求一定要gp到 我係打到弱點就出 上刃有見切好快姐

唉屌sor鳩唔記得用不推post功能

自己配技
主要要佢渾身lv5

仲要把飛雷個樣唔執下
不過另外果幾把300屬自帶20-25%會心可能走另一路線

銃槍起手都係用礦石先? 呢家打到亞種斬龍果到想換銃槍玩

唔緊要 罰你今晚陪我刷三天

抱大腿抱到咁不如唔好玩................

sor囖

今晚要ot 應該玩唔到 11點幾先番到
@弩神 @xbra
固定聚魔-1 招人

請問剛龍骨打咩出？

岩岩爆機應該打歷戰定聚魔

xbra有冇no tk,老c fk小隊 拉翻佢圍爐先

推毒痹 放射lv6 好做有麻 lv6放射cls
擴散 求其一把飛龍都係lv5
通常 um仲有冇人玩全彈

BOTH LA

已經疊埋心水整碎龍輕弩玩破壞王

beta test冰龍 全彈銃係全武器排行第二快 慢olay大劍2秒 新技直接將全彈傷害兩倍化

上50我join

new shit to me 搵日試

咁好彩姐..仲以為master會勁到飛起...今晚射爆佢先

打得咁快
我啱啱先到屍套
仲有幾多隻 我先到聚魔?

3

作為未爆故事嘅玩家
我負評晒你班聚魔團爐撚

弓手裝 暫時最好係咪冰咒2件+冥波2件?

究竟係no tk 爆哂 定點
我晚晚入都自己一條友咁掣

唔開聚魔歷戰古龍俾你 問你死未

啱啱打到水妖鳥太刀撚你地用咩裝

求技能搭配同改裝零件

尋晚爆

你地已經清埋自由?

精英合金a 滅盡龍刀

未 緊係衝咗裝，必要武器先
雖然近戰客制爆曬俾歷古打 都係一下殘血

岩岩打完主線係咪應該打聚魔？
尋日同fd入去唔明點打
上網睇過
係咪啫係要打返屬於個個地區既龍
打完就quit任
唔係就跌lv？
尋日打到個目標牙龍種有五格箭嘴
之後係要係任入面同eyeball傾計定出面據點傾都得？

我都用緊㓕盡刀，上年熱潮過後就無玩

呢家練緊居合

同埋要升mr50定打聚魔先好

騎唔到轟炸機，一係騎上去即刻落返黎，一係全彈唔郁，
係咪我執唔夠腳印所以地圖唔會顯示憤怒狀態?
打到R晒頭

有無人知活動任果個交地底果實 可唔可以刷剛龍骨?

一路慢慢solo 緊ice 主線
尋日先打到亞種慘爪俾隻野舞到傻仔咁
大劍就算加左L2 真蓄都適應唔到佢地速度咁快
過係過到不過都食唔少藥

求錘仔/盾斧配裝

我呢d 雷友點算

屌你老母 跟人刷聚魔打撚左兩粒鐵 客制吸血材料仲係問號

幾隻亞種其實係歷戰lv 厚血d咁
唔算勁....
食藥太多就整套礦石裝備頂住先

我就500幾防破主線

新手一問
我見人用斬擊斧可以用爪飛上去屬性解放
但我有時飛上去又唔得 淨係可以用三角打佢幾下
有冇人教下路點樣一定屬性解放啪啪啪佢

學我free ride隊友 等收割

我都係尋晚破主線
打算打聚魔先
自由果d慢慢啦 (或者做咗衣裝有關嗰d先)

俾我建議就整咗套防具，武器先
聚魔怪特別多血

我自己太刀就滅盡龍裝上ib
然後砌套冰魚龍裝頂住先
跟住琴日砌左套慘爪龍裝

因為之前無刷過珠
又早早爆機刷完滅盡龍裝就棄驚
所以慘爪龍裝暫時感覺良好

會，應該整套迅龍斬龍渾裝先
始終我而家500幾防 要成日飲水

太刀去到聚魔 都係斬龍裝？

未打到古龍 唔知古龍裝咩效果

Lm

三天 利刃套 唔用套裝

用迅龍裝碎龍輕弩打歷戰兇爪...
發嬲個陣一下秒

咁唔整住 如果校服繼續夠打

巨大都叫睇到 普通骨真係唔貼牆行見唔到

零距離屬性解放要先覺醒咗劍模式先
要覺醒劍模式就要用劍模式打怪
畫面咗上角把劍會儲氣
儲爆咗你把劍就會發光
姐係覺醒咗
再用屬性解放吉落去就會騎上龍啪啪啪

想高dps 可以整炎王達人藝，麒麟身，慘爪腰頂住先 中期近戰來講算係天花板級別

好！試下先

話說雙天我都未有
利刃套 係邊隻

迅龍頭身腳+屬解+炮術+破壞王

利刃護石 支線送 直接將刃2倍化

想問下恐暴龍個期quit左game而家再玩番 應該直接跟iceborne個dlc做上去定點

me

太刀
・使出「看破斬」時若無法消耗練氣計量表，則不能發動看破效果。另外成功判定時間會縮短，威力亦減低。
・少量增加「氣刃斬III」的第1及第2階段的威力
・「氣刃四連斬」對魔物頭部攻擊時，第4回的威力會減低。

810防對住歷戰好似紙板咁
一下殘二下死

打打下冰呪，發覺佢啲招都幾似以前啲蟹

master rank 古龍自由任要點先會有

iceborne d龍特別好動係咪錯覺黎

想問下係咪隻怪發嬲個陣飛爪上去射石頭佢都唔會撞牆?

真mh難度

因為新加個啲舊龍都係好動型

紅眼發嬲可以上爪, 但唔會撞牆

電腦版係咪唔洗再刷珠同武器石
等下年dlc出，mr會易出d嗎？

還好 可以再快d

想問下無屬嚟計，三天刀 定 天地龍嗰太刀好用？
三天極長白斬；天地龍有紫斬

咁我今晚專心湊女+去自私解放mr

我琴晚都要入幾次先得，唔記得彈句咩出黎，唔係話滿

聚魔打隻鋼龍成日有第二隻怪黎做架兩
好撚煩 鎖唔到頭成場都係風
普古都惡搞真係想像唔到歴戰點搞

不推文pish一下, 而家感覺好似好耐無上番架高達 係駕駛倉拎住本user guide刨緊咁

打街場天地龍都係乖乖地玩奶媽算
冇人奶好似好易輸咁

有冇人測過輕弩屬性彈插幾多粒屬強珠係極限

睇你自己想玩咩咋喎
想用本篇裝打下炎妃/貝/樹果啲咪打埋先上iceborne
我就建議趁多人玩新野就玩新野

條件係咩

有冇巴打一齊打天地煌啼龍
打咗幾廿次都未過到

你地係渣古阿
有技術既上位裝直爆
無就G位石頭裝

業物護石咁勁

恐暴龍之後的內容有:歷戰王(gamma裝), 巫師3, 極貝(騰龍校服), 渣渣輝
呢啲掛件唔缺嘅話, 其實可以直接去IB

俾5枝熱飲收買我先

有無巴打可以影件滅世juno裝

主線打完轟龍+酸斬龍
IB 營地裏 貓管家一直畀嘅捕獲任務會送你一堆護石

本傳d垃圾裝唔洗整
直接空身去凍土扑石仔

奶媽炸彈客 回家彈大爆桶G

其實有兩個關於聚魔之地既問題想問:

1. 聚魔如果其中一個地區MAX左LVL..會唔會跌LVL的?
2. 我未去到古樹森林LVL6,...但已經有戰痕歷戰黑狼鳥既調查任
咁我其實使唔使繼續升到LVL6呢?(LV6係出戰黑狼鳥

礦石武冰魚裝開荒

碎龍感覺易打過以前

見ko 術可以升到5lv 但裝既都升唔到既

3次過咗
貼身打會好d

今晚試

雷狼龍難打過黑狼鳥多多聲

要角龍同黑角三件先有突破ko到5lv

雷狼龍係咪唔用得麻穴

角龍alpha 一套就KO 術 Lv5, beta 一套 KO 術 Lv3 喎

慘爪腰

唔慣佢d技

唔帶電好似得

超帶電狀態不中麻痺陷阱
普通時中麻痺陷阱會加快進入超帶電狀態

p.s. MHW 有落穴陷阱

碎龍輕弩幫到你

要mr幾

有冇碎龍輕弩配裝抄考下
打左20幾次都爆唔到佢頭殼 想死

節食3lv 食到到完場都仲有一半水

換左ssd既巴打有冇將舊harddisk外置返落ps4到
有既用咩外置盒

自動調合 一次合得2粒
又要用曬先可以再合
點解會咁

買個大d 嘅ssd咪得

又逼害窮撚

9點 party但今晚我ot 聽日先

可以set禁一下就合哂

買條sata3 轉usb線 淘寶2x

我都48

今次改到上到6有1.2既屬強, +到盡都唔怕, 加埋會心二件頭應該好勁下

好唔爽 玩開唔跌斬味 現家狂跌

因為整左隻寵物俾你騎住黎磨刀, 焗你用

見到有d平case 100唔洗

冰龍裝 得個型字

有冇人知我差乜

呢度有冇小隊join

太刀渾身係咪必需？我而家套裝攻7達人7弱特3超心1天地刀+達人藝+無擊+匠，可以點改

唔係好明聚魔個機制 點先可以target一隻怪黎刷 例如我想刷黑狼鳥要點做同埋果3隻怪幾耐刷新 一次

想問一下 盾斧之前好似改完 超解完可以直連一刀斷硬直 唔識禁出黎

亞種

溟波4 件直加150 屬 好似仲好過屬會

你指超解轉高解, 再由高解cancel去迴轉斬?
超解轉高解呢個係 bug 黎, 已經修好左

仲唔夠咩

求問icebourne太刀過渡配裝有乜推薦，同埋有乜配裝係對珠冇乜需求又可以有唔錯嘅輸出？

淨係收刀把刀啲特效同斬怪啲叮叮聲已經夠

Mr炎妃好癡線

個紫斬傷害nerf到同白斬一樣咁
咁仲出匠黎做咩

你有冇小隊no tk, 老屎忽
洗唔洗加翻你落去

而家有無人打下調查任，街場連蠻惡都死，痴撚線

無 加我

想問盾斧唔玩超解, 純玩劍同斧強化,
斧強化之後追加果幾 hit 炮術有無影響? 如果無影響的話, 轉用超會心似乎好啲?

今晚

ib 劍斧變化好少 冇咩分別咁

好

現家收熱飲

收強走

無極限值?Thanks bro
插哂6粒玩

巴哈話劍斧勁左好多喎,
斧mode機動力高左,
劍mode可以屬解 > 飛翔爪上車 > 移到頭部零解
著不動衣或者 last boss成套+裝衣好勁

噚晚發生d咁嘅樹

炎王全部b?

好想試下玩鎚 但玩極都勁廢 卡係冰牙龍
Ib其實鎚有無上修架 有無人可以教我玩下

鎚勁在咩儲力完都可以派生勾爪上隻怪身轉轉轉

高傷又軟化肉質

有冇人覺得MHWIB D BGM 做得好好
由其冰咒龍 鋼琴果段好好聽
仲有斬龍 同 碎龍

好撚渣 打隻毒妖都18分鐘
同埋個蓄力完成日想一段蓄 向上fing博勾爪 但有機會都變左三段又變左9轉

第一型態隨便打都過到，主要得四招：

直拳、勾拳、拍翼、直衝。前置動作係隻手或者翼高度唔同。

第二型態麻煩d，要爆眼角有d難！

噴氣有四招：

直噴打正前方、企起前打遠前方、企起身打近到遠、趴低打左右兩邊。前置動作個站姿唔同手又唔同，你企前側容易避d，可以跑定過去打頭。

另外有兩招爪擊同定點噴氣，都係打前側，留意隻龍個頭望邊道可以避開。

最後果兩招大招好慢，除非暈咗，如果唔係唔會中。小心d流砂就得，怕爆到再比佢連大招！

淨係識預佢四招噴氣攻擊個完結點去打頭已經夠過。唔好咁低手淨係斬後腳，睇唔到隻龍既動作，比佢一爪一噴就死！

睇下pepo啲片

月辰個BGM

好有FEEL 有據點既感覺

碎龍bgm超型

巴哈好似有個post計過係原本屬性值既1.6倍
冇記得好似只要高過370定380 插哂屬強6加溟海技都未到天花板

榴彈樽係咪仲係M級角斧世界第一？暫時都仲係用緊角斧

中段 好激昂
同碎龍跳舞快速走位好MATCH

冰咒裝有冇咩技要配？

有幾樣野想問下~
聚魔有無得target怪打 定係隨機
雷狼龍 之後 有邊隻要誘引？
我打到森林3lv

同埋新滅滅子係咪要mr99先打到😹😹

有冇清知道2個？？？係乜。。。達人護石4

你差既係一個mr 100先打到既料

迅龍or斬龍

慘爪 best 因為型=有氣勢=有輸出

開頭trailer以為碎龍咆哮無回音
正式版打發現係健在

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

今次BGM製作好高質

聽住好chill

冇一場天地爆到頭😭

自己打會易d

碌巴哈睇下有咩配裝參考
幾乎個個都耳塞5

台仔都好睇

高端玩家係唔需要耳suck

mr200有個
歴戰炎王炎妃冰呪+普通juno

help

台仔班死人沒有輸出，唔上耳塞 耐絕 就唔識玩

台狗

有冇太刀裝分享？

咪傻啦,仲以為有咩

耐絕都叫保命
耳塞最多咪cut技
係炎王吠完快速龍車叫煩啲

d feel似佢

太刀特殊納刀觸發4件冰咒龍裝個特效好型

其實個造型劵有咩用？

變性/整容

幫你變性整容

斬龍亞種條尾會彈刀咁勁

點set ?

Any link share ?

helpp

想問ssd外置內置有冇分別？

輕弩再成王者 日玩家創《魔物獵人 世界：ICEBORNE》徹甲榴彈速射流

請推行動/有用post

有冇人分享下

thx

果隻殲世黎

整咗把地啼重弩 今晚返去射佢老味

你整咩？

9成聚魔料...
唔想再答呢啲問料既野

自

聚魔多p嗰陣冇耳塞會係咁俾龍cut
耳塞5可以偷刀

仲係用緊帝王盾斧上位裝得48X防
一直SOLO打到主線殺完隻冰呪龍
發覺已經差唔多到極限...
D怪食一招都冇大半血...
有冇M級屬性盾斧裝推介下?

大家有冇方法易刷大竹莢魚？我刷左百幾條先得一條！唔捨得用！

我識睇大細架，但大魚真係唔出現！有冇貓飯技能食，我見到有貓的小型吸引術，咁有冇貓的大型吸引術？

睇

銀火龍裝

有人打冰呪龍嘛

頂, 仲未有人分享IB盾斧裝, 自己研究過, 但跟本未夠進度做到以下裝(去到擊退冰呪only), 比自己打下飛機追住個目標去, 只研究左屬斧先, 無屬未有時間睇資料, 大家可以一齊比下意見
頭: 冰呪B: 4+2, 精靈加護2
身: 大馬B: 4+2+1, 集中1
手: 帝王B: 4+3, 弱特1, 熱傷無效1
腰: 冰呪B: 4+1, 減膽怯1
腳: 黑狼鳥B: 3+2+2, 見切2
4個4級: 達人II x 2, 任何人屬 x 2
2個3級: 超心 x2*
4個2級: 縮短珠 x 1, 增彈珠 x1 , 痛擊 x 2*
2個1級: 達人 x1, 鐵壁 x1
護石: 匠護石*
以上出到 看破7 集中3 弱特3 匠3 超心2 精靈加護2 砲術填裝UP1 防性1 減膽怯1 熱傷無效1 任何屬性加 4 屬性會心(冰呪2件)

其實你會見到做乜9 2個3 loan放超心, 其實可以夾埋2個2loan同護石去睇, 3322加護石可以自由配, 要保命就體力護石加痛擊2超心2 /自己想堆6屬又得/ 用利刄護石/ 用個2loan 加強壁珠用生命值硬接/ 其他可能。

以上仲未計武器自己有既loan, 呢個重點, 講咁多其實睇呢句就得

係ssp求其買隻就得，記得買support sata3, 我買左8x蚊。你等得就淘寶。

想問係咪中麻穴落穴個陣落石個啲係兩倍傷？

有無重弩徹3 配裝

訓左先係

超心改強化持續好D?

補充, 4級loan 加屬係一個loan 加2

無防性1

咁新rare係dlc先新開？

我自己未見過有人咁加, 睇下有無高手指教下

解禁錘即係邊隻衍生
請問有冇網站更新晒啲衍生未，睇人啲配裝都唔知打乜...

龍骨

超心好似唔食屬攻
強化持續可以加長紅劍紅盾時間

無珠

主要係紅盾紅劍（好似係）耐少少。唔係首要lor

唔該巴打

曲？

同有會心屬性推超會心有用d

吹兩下

隻惶怒恐暴龍好撚麻煩又唔夠佢打

yes

岩刷左2件冰咒, 今晚開始刷下溟波, 到時打齊料試下唔save 整哂d裝出黎先, 再睇下溟波4件得唔得..唔得就quit game算

adore

原來係咁
未開始玩聚魔
入左去睇完3p cutscene 就出左去

開緊機 wait

召喚佛陀

sor囉 我呢d廢物玩大劍無耳塞好難輸出

始終冰龍係會心先加屬傷
溟波2 件 +60 4 件+150
會心擊未必加得多過90屬 同埋會受會心率影響
好似溟波4件 穩定d
求高手分析

初上手同地形有莫大關係
試下斜坡錘打法先

我想問下而家防沖到最高防唔防到黃道

補充一下 雖然有請龍食屎嘅solution
但睇佢地狗咬狗出大硬直都幾爽
不過有時會係錯嘅地點爆部位扣聚魔lv

三段畜唔郁左邊蘑菇掣就係蓋亞一擊，呢招好用

4BhhdwRfTiNT

聚魔慘爪

點解做完烈日揾埋個劍術大師又去埋武器處 都仲係無潘朵拉的鬥技場

笑到仆街

【心得】這代的霞龍真是多才多藝

今集紫斬倍率好似得1.39?

唔想慢慢升lv，純粹刷素材升裝，可唔可以去街場黐人打？

會唔會四個人每人升一個區，再輪流組隊打高效d？

sorry，我咩都唔知，因為我開左但未入過去打，想知多d先開始！

點解會扣lv

原來這次霞龍也有回歸
話說牠應該有出現在海報和PV上面
只是看不見罷了

仲有無其他人

一開始玩鎚到依家都玩唔到其他武器
要靠地型
高低位同斜路
務求騎乘到
落地好似popo咁喪扑頭
技能可以帶ko 弱點特效
solo我好少用蓄力

求高手 +1 , 要刷下料先試到效果

加上溟波技好吸引 體術同耐回 弓必備

熔山m 頭身腰
爆鎚m 手腳

長槍應該配咩技？
我無裝飾品用緊兩件爆鎚
其他唔知配咩

咁有咩勁呀

我有個朋友想買嚟玩下
依家係咪有個四百幾蚊嘅package可以買埋隻game同埋dlc?

耐回未必要既
體術可以3 + 強走

有爪輕鬆咗好多

樣樣都合
對返屬性
我多數用juno同爆破

微波爐 二金二銀二貓
有冇人打？

想玩

你岩
初初見官方話弓全部下降 諗住唔玩 但出到黎效果都唔差咁

Now come

有無人覺得聚魔之地就係熔山龍
我係聚魔之地打到既骨竟然開左熔山套g裝

入唔到

無打錯啊 集會所號

慘爪呢啲通常都係用返拔刀術舒服啲

銃槍裝？

有冇ching打雙天刀鬥技場

又入得到

點解火龍厚鱗咁難攞 打3場都無

有冇笛配裝啊

自推

好似係條龍所屬地方以外部位破壞會倒扣經驗
尋日入個路人場望住佢由lv4變lv3

冰原第一隻自屌既怪

大劍神

係

零解差唔多成1000 一套喎，仲可以係咁出

Olay

溟波太刀最尾個衍生第一樣係咩素材？

4分半我打冰魚都唔夠時間

穩定、方便、易砌，揀溟波4件
追高傷，揀銀火4件

溟波加屬都係要睇上限值，大約係武器本身既1.6倍再四捨五入
所以基本上冇一把弓可以用到曬屬強6+溟波4件，所以砌起上來比較多彈性，一係屬強塞少啲用盡溟波4件，一係屬強塞滿用溟波2件+冰咒龍2件(不過冰呪裝啲內置技真心唔啱洗)

銀火龍4件，我會配黑狼鳥腳B，然後塞見切、弱特、屬強、散強、強弓，完完全全為追傷害砌，唔會有太多位塞耐回、體術、迴距、迴性呢啲野，會心後傷害大約有原先1.6倍，比普通屬會高唔少

天地煌啼龍的慈爪

岩岩打完紅蓮爆鱗龍 依加要調查古龍 有冇人想一齊打冰咒龍刷進度

打算砌咩裝？ 我諗住3黑角+另外兩件 砌KO極意 破壞王 弱特 體術 體力/看破

謝謝分享, 因為未開始打聚魔 諗住刷好裝先上 所以銀火龍要好後先會打到

手殘黨留名，廢西的我連痺毒龍都打唔過

巴打可唔可以些牙下套裝

挖多啲礦 合套master骨製裝 輕鬆打

冰牙龍咁撚生猛點打

爆翼先

出耐毒珠
隻野咪變飛雷龍

哇 仲有大金

龍脈的重龍骨點先有？

屌你老母打主線打風漂龍亞種
同場其他兩隻怪打埋一份，係咁三隻怪獸大混戰

扔撚咗我20粒屎彈

我都覺

隻風漂仔死都要跟住佢咖
好似啲擦鞋仔咁

真 成日唔肯走

迅龍都係

主線爆鱗好煩
煩在打到咁上下恐暴就會出嚟長註
請佢食屎過幾分鐘又返嚟

硫斧一樣攻+0會心，不過斬味短d
網上有人show 過金火斧，攻擊力一樣，雖然無得無擊，但有400幾毒屬好似仲勁

角斧應該可以收皮了

隻肥龍係斬裂戰靶
每一次打佢同屍套都有治癒感

肉質真係幾正
如果冇咁多人阻住就好

我仲卡緊

有冇巴打砌左雷狼散3可以分享下配裝

就咁汁足跡嫁炸

有冇人玩銃槍 有咩裝推介

之前玩開盾斧 啱啱轉銃槍

想問打剛力同利刃護石嗰啲貓管家任係咪單人限定

tatsuffy岩岩出左片

想問依加有冇啲update嘅試裝器用

鎚玩弱點特效/KO術/集中blablabla~
打到個頭勁好feeling
隻怪不停訓地
爆頭一流

缺點:
攻擊範圍超細,要搏命
靠地形去贏,斜路,高位,平地就仆街了
基本上出招都要儲定氣

我想問你地打紅蓮爆鱗有冇lag機情況
我打到去鋼龍斜路佢會lag 好恐怖以為壞機

用PRO + SSD 玩 風扇好撚嘈

solo咁樣好夠啦
組隊我會帶友愛節食快食
蓄力時間長 又需要d距離
可以玩半奶
用地型玩騎乘同破壞部位為主

唔係
可以call sos

咁多首bgm最鍾意碎龍同MHX嗰隻泡狐龍
兩首都好襯隻龍既形象
希望會後加泡狐龍

上左熱門最尾啦

麻煩大家用返不推文回覆

守護香港你我有責 由不推文回覆做起

另外兩件諗住砌咩？

精英熔山裝點開？我打到聚魔都冇

岩睇完 超勁....

同問

請善用不推文回覆

應該聚魔掘骨拎啲得聚魔先有嘅骨
之後先會開
不推文

硫斬武
頭 手 腳mr熔山
身 褲大馬士革
4lv珠有就放新 gp加攻個粒
每個瓶平均11x~12x 最多試過128

主線黑狼鳥有冇人一齊打

出套連射徹2，無可能輸

打聚魔迅龍、角龍、火龍
詳細會出嘅怪自己睇返in game聚魔圖鑑

久仰姐姐大名

大劍用咩裝最好？ 賓周龍個拔刀？

佢用上位裝，
想知g位點砌

真蓄力3下扑完L2接爪轉撚到佢瞓低
斜波風火輪完再L2接爪又轉撚到佢瞓低

爽過射出黎

係聚魔度執到d骨就會開

我覺得聚魔之地就係本篇自爆左果隻熔山

地面最強，沒有之一。
係成日飛啲撚屌先最煩

有無巴打講下有咩技能係劍斧必要架

呢到有冇長槍巴打可以share下配裝

唔知將來會唔會有二名怪打
D名又中二

飛就用蟲棍，空戰好過癮

你點擺先? 嘈多數係通風唔好

請問有無裝借黎抄下？
我仲著緊冰魚裝咋

四圍冇野封住 有個鋼架 四隻腳托起

平地真蓄2兜下巴，都OK

平地唔真蓄，普蓄3都得

一樣 不過我有開冷氣 所以無嘈

我諗隻game 需求高

我入街埸炎王調查任 做完岀咗炎王自由

姐姐好勁

探索見到佢哋一面就會開自由任

今晚做節， 聽晚見
btw,我洗唔洗入去升左聚魔升下lv 配合你地？

有玩mhw,想回歸
想請問大家，我有mhw，係咪去ps store買dlc就風，唔駛買咩大師版啊？

感謝🙏

有冇大劍巴交流下？
啱啱打完屍套

雙刀撚 我套裝係正確既
我畢業裝了

我俾冰龍秒咗後都係鳩執一套混裝出黎...無咩用

我等多一格好d,駁飛爪都差好遠

集中 強化持續 匠 耳塞5 體力3
只用劍MODE 斬到有BUFF
一段時間內L2 + O 無限上車

有冇巴打知機械腕甲要打邊條龍先整得

青電主

鏖魔

飛燕珠key技

睇完條片都唔係好知佢介紹邊把好

我以為今集有鏖魔

紫毒姬

條友本命大劍
佢講蟲棍係錯 硫斬咁廢邊有人用

呢套似無撃砲術高解/超解GP流喎, 等我整到比較下先
因為依家有斧形態, 如果怪唔太好動用呢套應該幾好

攻勢超解天下第一

條友扮三太子d片好好笑

水妖鳥＝水炮車
眠龍＝催淚彈
迅龍＝速龍
斬龍＝刀手

入唔到post唔洗幫手

蟲棍玩屬性棍先正

玩夠未呀 不推文呀屌你老母 講撚咗幾多次呀

你呢

咁多位獵人，不推文啦幫幫手

睇黎要聚魔上mr100了

整左套耳塞5 耐絕3 體力3 懦夫拔刀大劍
岩岩打完紅蓮爆鱗龍

總會有忘記既時候提醒不忘包容

多謝合作

放心

你自己都無不推文

你自己呢屌你老母

洗唔洗咁保守想睇下有冇痴線佬砌到勁大力

都講撚左不推文都會上熱門

MHW多人玩係事實

癲嘅咩

要 我地就50 不過慢慢
好過小王放飛機

推

幫你share咗個gif過去學嘢

Mr冰牙任務 卡左 求carry

蟲棍打屬輸麻麻，等於太刀
近戰屬輸用雙劍，其他都係一把用到老

你係指滅盡裝？
把刀我見0會心同得一個1lv窿咋喎
btw我琴晚先砌完套達人7攻4弱特3超心3無傷3挑戰1
諗住過渡到mr69

蟲棍垃圾卡尾boss任
有冇人帶一帶

今日要食飯..沖唔到MR100

有冇人幫風漂

當成堆人叫不推文
竟然有人就咁回個推字

銃槍有無全彈裝抄

雙刀玩無屬嫁！

刀啊 佢白斬120刀唔洗任何斬味技能啦

我未升達人/攻4護石差一個技

你唔換過把武器？

睇下沖唔沖到70先

重未整雙天刀鬥技大會隻蒼火好難打，裝渣又少閃

唉屌
街場打特別種屍套垃圾龍全部都冇諗住帶耐瘴
係咁死 明明好易打

古龍之恥

想問下有冇過渡裝推介for長槍同銃槍？
打到mr 2星唔夠防

咁都死
班垃圾都係獵人之恥

上左熱門,請用不推文

都話不推文都會上

可以做就盡做比乜都唔做更加好既

你回post唔爭在個1分鐘姐

wa diu 原來條白斬咁撚長
把刀嘅本體幾戒 但個刀鞘

幾型*

唔知換乜好 打完屍套都仲未解鎖屍套個把新武 睇唔到數據

最上面把礦石大劍已經高你依把200幾攻
係冇得客製強化

你狀態嗰到show全身技喇
咁樣乜都睇唔到

刷天地煌啼龍 救難幾鋪先贏到一鋪
啲街場佬真係廢到傻 成日一個人2貓3貓
明明隻龍易打到仆街
愈黎愈憎某幾種武器 明明有得擋都係咁貓

自己刷又要成30分鐘
屌你老母我想要粒玉啫...
唉呻完又要返去繼續刷

如果會心高
就冰呪2件

推唔高就屬高

我仲好初期，連弱特都唔入落裝到

搵呀婆

有冇人刷到第2 粒達人珠II ?

影到手震 打小d丁啦

有冇巴打一齊打天地龍

我琴晚打左4個鐘都冇出 屌
D人用之前d裝 得4百幾防 比龍噴一野都差唔多死

屌 企天地龍前腳後面斬 終於solo到

劇透

知唔知邊到有得睇聚魔之地master素材？我想客製強化地天上天下天地無雙刀但有啲？？？解唔到

打鬥技

客製強化喎

MR49之後要做咩先升到50？

冇錯

騰龍裝+鎧羅刀 打解放唔kick佢都對佢唔住

唉呢次大獲
自從用左轟龍裝之後就覺得冇裝好用得過佢
無限啪水
根本就可以同條龍駁拳
依家返唔到轉頭
點算好

出啲唔出啲，有冇師兄知，我想升回心同回復能力

主線

碎龍/恐暴輕弩或者天地重弩徹甲流
噚晚刷五場全部十五分鐘搞掂
仲要保證爆頭有殼

有無聚魔之地嘅礦骨固定地點
人老咗 無乜記性

入左去聚魔之地之後要做咩唔記得之前佢叫我做乜

頭先去豐澤買 ps plus 268
職員話 activate 唔到
關唔關加左價事

因為我去豐澤買野有 discount
圍返平話官網買
但頭先買完
職員話激活唔到張卡
話過左期
但 d card 唔係比左錢條 code 先生效咩
會過期?
佢 d 卡好新淨

好似去搵大劍佬俾任你 打歷戰兩隻

係咪一定要配迅龍裝？

唔即死咁搞笑
我八百防都扣幾撚多下

其實條天地龍爆完甲之後要點打？

錫你一啖

sor lor, 佢大技唔記得打斜擋比佢噴爆氣我都唔想架

用護石就得
我自己用回家彈搞掂

好既 夜d睇睇

6mHye33YwFMJ
求幫手打主線爆憐

大家用套裝多定混裝多
好似mhw開始無乜大必要混裝

冰之龍喺咪即喺冰呪龍？

太刀用緊混裝
可以參考上面

求配裝參考

how about you?

係，佢個一關叫冰之龍

屌你 黑狼鳥大叫完 我都未硬直完 佢飛過嚟一個空中360秒咗我

銃槍裝無防強防性

黑狼鳥應該係mhw少數叫完會出招既龍
但係都係未至於要出耳塞

太刀以前玩得太多 mhw完全無掂過 但今集d招好型仔 想玩返
但有一招勁型會跳起直斬唔識出

今晚返去升下lv, 家下40

蒼火腳底會走唔切

R2+三角 登龍劍

作為太刀撚我堅持唔用耳塞
只係第一次係mhw 打估唔到佢咁出招

r2 三角佢只係向前捅一下 無跳起既?

聚魔究竟邊撚個諗出黎

煩撚到喊

強化持續3
等劍mode耐啲多一兩round零解
整備3
等不動同轉身cd快啲可以安心零解

其他咪
弱特/達人/攻擊/渾身

保命就體力1+2 is ok
不動衣裝升左級就落兩粒體力珠用嚟駁血

飛翔爪+零解 世界級
打隻天地龍必爆頭

要升左一階氣刃槽先再出到

同感 個地圖素材重用好無誠意

我都係太刀撚，呢隻係我唯一一隻出耳塞，不過我諗戰痕都會照用耳塞

因為要儲氣
未儲氣係唔識跳

攻擊，弱特，超會心
要犧牲一樣少一點，點揀好？

太刀大居合—》登龍劍—》小居合繼續儲氣

居合氣刃斬都係型到成地濕哂

太刀裝 應該刷邊套裝 炎王3件?
係咪最好整到7達人 +3弱特同超心

有巴打話炎王頭手腰 黑狼身腳

居合一係向前斬果招? 而家d連技複雜左咁多

居合我將r2+x r2叫大居合
R2+x 三角叫小居合啫

out了 上面拼圖巴套裝應該係目前頂裝

我叫開居合拔刀同居合氣刃

未到黑轟 只能用住先

護石係指利刃定邊種
碎龍徹2食唔食裝填擴充？

我暫時配咗砲術5同破壞王

咩刀？

有無好心巴打總括下各武器有咩推介？

請問有冇人知
深綠大骨 打咩出定係掘番黎

岩岩跟完
好似master騰龍咁

森林掘礦

有時打d 龍唔知插邊個位先唔會受到傷害

係咪正先

耳塞5表示

聚魔 定普通

聚魔. 係掘骨先啱, 頭先講錯

邊一頁 想跟

黑狼鳥psp個陣唔係垃圾黎架咩...

冇

點解係箱睇啲珠個排序咁撚亂

邊個話 就係當時白斬彈刀加叫完即用毒尾秒人 已經入勁怪之列

有冇打眼殻集會所

係 搵珠搵死人

聚魔連刷 森4lv 珊4lv

開個圖片mode咪見到
但要滅盡刀先做到

而家用冥波太刀 咁應該用咩裝好

有冇ching 一齊打三天刀素材？

鑄島做邊三件好，手上有三粒砲術珠

打到去邊先有精英.鑄島??
岩岩打完天地龍主線

自己研究喇
我都未打到佢嗰到
我自己用緊三天刀

天地龍全部人瘋狂打頭，隻龍死埋都爆唔到

唔計初次登場歷代黑狼鳥任務定位大慨都係排響同雌火差唔多級數, 而又低於大部分封面怪一級
但今次wi黑狼鳥強度大跳級跳過左封面怪(地圖王)同埋其亞種, 直接同恐暴爆鱗一級, 有咁既待遇真係唔係個個有

正常 我地出撚埋破壞王都打唔撚爆
正一on9龍

2G咁勁都話垃圾

推薦自己大既話帶破壞王單刷

當年要靠卡位win

大叫後退火球
無預示360毒尾

請問點解我齊哂舊隨從道具
都接唔到新道具個任
冰土一區呀伯叫我加深與其他獸人族交流
即係點

一隻雌火龍同怪鳥偷情嘅雜種

雌火臭雞嚟
又同怪鳥又同電龍亂搞

凍土探索, 會有班獸纏族睇你打怪,
殺一隻龍後跟住任務做

打大怪 調查部隊跟住睇你打 贏左就有後續

就係見唔到獸纏族跟住我
個呀伯亦都無叫我狩獵一隻怪
見youtube 同完個呀伯講野
一出一區就見到獸纏族係度等
但我乜都見唔到

一般拮頭同尾係高危，隻怪一衝/fing尾就甩

所以上不動/轉身就冇事

不過著左不動衣裝都係會扣血
所以最好揀冇咁傷嘅位拮
好似斬龍就不動衣拮頭
角龍就拮尾

轉身衣就免埋傷但係一叫就甩
所以拮啲高危位最好
不過隻怪一癲起嚟好快用晒

同埋飛翔爪上到去嘅得幾個位

鳥龍種就頭 身 尾
獸龍種就 頭 手 腳 尾
飛龍同 頭 身 翼 尾
古龍多數就 頭 前腳 後腳 翼 尾

一般嚟講飛翔爪上身/後腳比較安全
但係冇部位爆

翼嚟講飛嚟飛去個啲好似火龍系同冰龍相對安全
爆冰牙對翼就上衣裝啦

but屍套龍條仆街啲招好多係多段攻擊
著不動衣裝會計你食左幾嘢被秒

冰咒龍大劍好用嗎

或者咁 低兩個攻擊 換2體力回复加屍套超回复

天地龍-3

體術護石IV 要咩素材

鬼叫雄火係冇腳既鳥仔(當年冇帶閃光彈不如唔好打)

正喎屌
你客咗吸血未
但我未有無傷。治癒豬

有無人攞過 古龍的淨血既素材

毒怪鳥好慘
自細冇母愛
你見佢成日發癲自殘
就知佢一定有個悲慘嘅童年

btw屍套龍裝iceborne幾抵出
屌你一個任十幾廿分鐘
有回血有快吃有無傷穩陣好多

不過隻霧瘴屍套龍好樣衰
屌你係咪捉左biohazard條team整

大怪鳥仲要比獵人係咁殺

主線天地龍求幫 琴日打左成晚都過唔到

客左了 仲有一格得屬性同防禦揀

應該係呢隻慎入

yes 其實姐係同以前一樣
rare12淨係可以客吸血
rare11就可以客一吸一會

-2

聚魔之地既礦點 場場都唔同？

紫色向上箭咀代表D咩?

好詳細
多謝

可以解除技能上限
節食就係黑轟套裝解

梗係 不過一定靠牆邊出

想掘深綠骨 搵撚死人

Same

森林掘

即係 屬性解放／裝填擴充 呢招技?

搵黎搵去得一個骨點，礦點就幾個

岩岩打完冰呪 換左3件迅龍 開始緊古龍調查
想問咩輕弩好用

有冇人一齊打調查戰痕黑狼鳥

有冇pc版 group入

死GAY佬

過唔到juno 好撚痛

求教係邊度set

我女嚟

ok love u

出利刃消耗好似爽過達人藝
唔洗綁3件裝放個護石就得

新手 想問下點解充能斧要看破

點解可以咁撚on9
捕獲雷狼龍任打到佢返去訓
佢訓個到有雄火蒼火等緊
地盤爭奪一隻之後到另一隻
之後比隻雄火一野打死

唔該哂
抱歉我做左懦夫兩次放大都回家玉

打咗6個鐘火龍無天鱗 一出就2粒

閃佢

睇你把刀斬味好唔好姐

即係話本來招技只可以去到lv3
但係如果你著夠一定數量同一系列既套裝有就得解放技能 可能可以去到lv5之類

激撚死我

唔洗咁複雜啦
賊龍斧，賊龍頭，上位大馬身，猛牛手腰，斬龍腳
岀炮術，攻勢，增彈，攻4，無擊，guard1 夠打過冰呪

頂火到唔記得不推文
Sor

純玩超解

邊隻juno先

dlc劇情嗰隻

原來冇up圖

有冇mr 5x - 70圍爐撚

想join

我想合角龍盾武既後續,但冇得比我合,應該點搞

想問下而家有無新配裝器用到

我唔記得你psn
陣間加你

有無人分享下鎚仔配裝

我MR61

有冇打過master角龍

陸地台有bug
打隻迅龍到差唔多就死，係地圖中間區域，突然飛起之後跳左上珊瑚台上面，唔識跳翻落黎，淨係喺個台上四圍爬

有冇天地場

有,但係都冇得合上去

我上巴哈睇話聚魔之地會減lv？
但我唔明 即係我殺森林怪 其他區就會減lv?

有冇人聚魔有戰痕黑狼鳥

暫時呢兩套 無乜特別珠要求
另外有套碎龍裝差唔多
比較推尾boss鎚果套裝

斬龍頭
大馬身
黑角手腰
角龍腳
匠3護石

金火4件裝個狀態異常up有冇潛力？

比code我

跟

40lv 個上限， 要打咩解放？

係??? 打緊冰魚, 可以黎住先等我

黑狼鳥？

飛機王

係咪冇位

有冇code

原來？？？仲未沒落

入咗

準備又要組新固定團

其實想同frd一齊打聚魔執下骨應該點開個場?

有冇巴打一齊刷下迅龍

依家太刀排行係邊個贏？
冰咒太係咪垃圾

微波太 三天

三天有咁勁咩

請問徹甲榴彈傷害食唔食攻擊珠加成？
定係只要出咗KO同破壞王就已經夠做？

食

開左

想問下到底吸血客制要d咩？

仲有冇位

有

入緊

隻貓終於生性

你入人場（經過時間耐嗰啲） 通常幾個挖點

想問雷狼重弩第一個素材咩來

好似話唔觸發戰鬥淨執腳印唔會減仲加添 但你打親就減

唔該晒
出唔到攻4㖭

lm
冇時間打

慈眼殻係咪一定要爆頭先有？ 普通派彩有冇機攞？

有冇鬥技大會？

Rare11要呢啲.rare12打聚魔歷古

有無中期雙刀裝？

Thx🤦🏻‍♀️

小霸王人呢

3FWZ 7yBG BWXJ
刷三天刀

又飛機

細金

飛機霸王

仲未有靈玉

sorry hv to go

仲冇場打, cont?

有2場

可以

雙劍過渡裝應該用咩？啱啱過左斬，迅龍

黎sir

有冇巴打可以幫吓手打依個
要3個慘爪硬幣

冰呪-1

黑羽弩1升最終要咩料?
第一個個素材睇唔到

輕弩!

我想問上網線係咪可以直插ps4?
屌個router 水浸壞咗

LAN cable 可以
快啲添

想要聚魔戰痕黑狼鳥

牙佛住冰
水浸

有冇人頭先一個鐘內 斷左兩次線

到底係psn 問題 定部pro 機夠期

佢兩次都顯示與wifi 斷開

屋企爆食水喉成屋水我屌

一係就冇 一係就一出兩粒

笑咗啱啱一齊三個跌咗落去

last one

有無巴打可以幫幫新手過滅盡龍？
已開任 一search應該得我

noname 巴打比人留左係現場//...

我入咗 唔知中唔中

部ps4咁都冇事算係咁喇

又有bug

門口有DLC第五團npc但無得觸發任務
主線已打晒 仲有其他野要解先觸發到入dlc?

Hr 50?

感謝

thanks bro

一定要先有?

點解頭先跌咗落去會死咗

係咪仲未有配裝係用

No
試下重開機同game

下咁搞笑

Btw thq

依家太刀打弱點應該一刀扣幾多先叫合格
次次打怪單打都打勁耐

想問下刷銀火龍出現係唔係係咁出入聚魔就ok?
定係要殺怪等怪reset?

點樣先打到mr熔山龍
要去聚魔刷?

一兩場就得

有冇近戰裝推介

我用雙刀同太刀多

好痴線 新玩法

有冇巴打可以幫手打boss
唔夠打

碎雙
求奇砌套G夠爆機

有冇一齊打偉大的存在

今日每打一隻古龍就出一粒大寶玉

炎龍三套 腰慘爪 腳隨便/黑狼鳥（爆機後）
畢業套
炎3 黑轟 黑狼

雙刀最強雙刀
天地 滅盡 各屬
太刀 天上天地 滅盡 微波

有冇人有撤甲2速射配裝呀？

碎輕彎》恐暴輕弩
熔山 頭衫腳
鎚龍手
節刃護石（猫任出）

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

回鍋，想砌撒甲邪教，想問下依家仲有冇得開歷戰王炎妃打

請問太古碎片點拎？

G位熔山點先打到

一齊打？

點解撚準備個位咁嘅

其實聚魔升lv係咪同爛輝一鳩樣
即係淨執就得

屌你開d黎打

聚魔掘礦
冇熔山打

古龍寶玉係公廁

同問 唔覺有M熔山…

自己一個打個陣好難斷尾

聚魔之地咁麻煩架，刷極都唔見有戰痕黑狼鳥，慘過刷龍脈石

打聚魔之地出面啲肥料植物點計回合法

聚魔真係成隻game既污點

請問節刃護石效果係乜？ 邊個猫任有？

聚魔係呢集既恥辱

痴街場

個礦同骨紅左又會跌返

屌極都冇

聚魔洗唔洗大家同進度先入得？

搵人幫打主線 霧瘴

#a46 d3jT C3Ln

睇mr 24 50 70 之後唔知

古老巨龍骨是不是打任何一隻古龍就有了？

之後就mr100場再之後就唔知

精英公會裝點開？

聚魔完全唔知做咩
側面有個牙龍
但殺完場上一隻牙龍之後又冇牙龍
究竟係要做咩

好撚垃圾既系統

姐係點計

有冇人要天地龍 想打

收到， 有無人刷三天材料？

我可以， 岩岩開機

我歷戰調查都有啦

調查任係出唔到聚魔素材架

聚魔我見過幾次 啲素材多到唔要

見人地玩鎚打天地下下打頭
百幾 幾百咁扣都要打10幾分鐘
開始明白點解自己要打20幾30分鐘

no tk 有無人打鬥技， 刷三天

公平咩，想客製回復都咁難

大家想要既都冇 好公平呀

屌你老母on9 game 打兩場雷狼鬥技大會 一粒英雄都唔比

有無人幫

有冇天地龍組

姐係掘礦就有熔山裝整

野豬201mr.gun

係 同執骨

見到了
感謝

冰咒輕弩打天地真係瞓住打都得

有冇人打mr 49任

打緊 有冇遠攻 要慈眼殻

屌一講即有 爆頭一段都有機會出

聽晚再跟

有冇巴打知個濃黑之血係邊度打返嚟？

有天地任， 有無人

m位恐暴龍

唔想打可以起龍結晶地,有時會執到

天地-1

有冇巴打可以幫手打天地龍

Coming

剛入了場 自己入吧

屌d礦同骨都冇圖示要自己搵有排搞

仲有冇位？

啲skin 而家係咪冇得換

我想問下如果我有個friend 係澳洲連過黎一齊玩咁個ping會唔會好高,同埋個ping 係點樣決定我係玩PC版本.

執d咩會執到？

地下果啲

金猴好難遇
我想捉隻姐

掉落物
執過幾次

原來係fifa post既凍華田巴

翼龍飛入去x纏族嗰區最易有

有入
其實係咪活動任易出d?

好似冇位

點樣先有純水晶？

唔知喎 我第一次飛入去就見到金猴

冇了

好似又有了

Thanks

點解可以一路打機一路留言

-1

我有4隻手

咁好彩

老屎忽冇人？

去哂no tk

打唔打天地

屌 之前太耐冇on比人踢咗

刷迅貓天鱗刷左2日冇

係好難出。 一開始我都打好耐

View mode真係超好玩

當年打P2G練左
而家拎住手制
伸兩隻手指尾出黎 篤keyboard打左
零難度

屌sor

巴打有冇小隊加我？

我成日都係solo
街場成日死

麒麟雙刀分享
有力解 達人仲使唔使配咁高呢
我諗左好耐

而家有冇code

過嚟？？？
有幾個巴打喺到

上面見到係咪有巴打刷三天素材 仲有冇場入

打條冰咒打左成40分鐘
係咁靠撞牆打我

唔該哂

唔該哂

棄咗好耐驚

以前個熊貓寶寶仲有冇玩？

Freeride我張浴場卷

開始習慣
圍內團戰14分鐘ko主線冰咒
算係暫時最快一隻

down完入 換左機

same here

泛用長槍裝 達人II珠可以換走
刷到靚珠再改

有冇大劍同雙刀裝介紹

無限復活
三隻怪殺完一隻會出另一隻，你唔會知下隻係咩怪
聚魔之地指嘅“魔”唔係怪，係獵人

唯一要屌嘅係亞譯啲濕鳩名
聚魔之地個模組接縫做得好撚曳
final boss樣衰+唔霸氣
final battle唔連戲

last一場

芒亨傳統係5p大戰
07年班人日日落M記搵人連機

屌用長槍單挑煌龍係咪唔明志, 成日行得太慢避唔到, 檔又死, 卡左好耐

真
雖然我都成日俾佢吹死

咁殺完3隻我應唔應該翻據點?
照繼續喺營地補給完繼續搜索?
3q巴打回答

4遠攻好爽

咁當年都有村長
慣左主線自己sole

臨尾都比我撞到佢牆

咁快唔玩

播要側少少身 正身擋先會收皮

MHW 買行貨？ 紅底代理 不了
深水埗狗局驚見任天堂代理寶X花牌

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一路殺一路殺殺足幾個鐘
就黎成個島啲怪都比獵人公會殺到絕種

有冇人要打天地龍

lv3防性夠唔夠頂, 同埋成日係肚下面睇唔到佢兜底駁獅吼功死

我

好似聽朝10點youtube live金獅子全球首發實機生放送
睇個樣應該有埋激昂金獅子

佢溼水你即刻收刀回家彈都不失為一個好方法

chain 一陣打唔打雙天料

其實我地可以自己組隊

入左

接左任了

大劍有冇咩推薦裝

我玩緊全套冰咒

大劍？

就係未夠料合重弩先至打

sor

又係慈眼殻呢

去馬？

都冇人 等都冇用

我都慣主線solo
刷裝先搵人幫手打

Sor9

早知偷偷地切佢個頭先

你以為霞龍沒出現嗎

SOR
跌落D沙到出唔番黎

返工呀

點解今集好似成日都要一個打3隻怪咁嘅
明明我係接一隻怪嘅自由任

屌佢成日跑唔走碌尾獸炮

用佢比d裝我唔係好有信心
巴打唔介意就得

岩岩玩返仲用緊以前的防裝
想問下大劍換乜防裝好

礦石裝

屌你

呢幾日都未玩住
卡下mr 3先

等我，屋企無咗上網
到時要幫手足打主線
我要贖罪

同我玩未

被剪線

訓先

有冇拔刀大劍參考下

有無人要打眼殼，or 三天料

好耐冇用過重弩唔識用 又二段爆唔到頭 好彩都有派

我要眼殻

我冇出

MR幾有歷古打?

有冇巴打戰痕黑狼
咁岩刷新到有

我仲有一次天地龍

有無人知強化皇家銃槍改果舊骨係乜野黎？？

冇弩手打眼殻

開左任未？

依家開

最後呢幾% down咁耐
訓了訓了

200血防強防性lv5識擋實擋到

想打

HR61打唔打到

差咩料？

救命天地龍個慈眼殼好難出 打咗十幾場都係得一個

有無人幫手打天地 唔識打變左身

變身後打爆2次頭 會跌個嘢比你掘2次 好大機率出

想問下痺賊定工具鎚麻值高啲？

10點直播金獅碎龍

好感動 岩岩同啲街場打天地龍遇到啲好隊友
終於爆主線啦

994

995

996

997

998

999